一句到尾，今晚是咪鴻門宴？

或者喺請君入甕都請得通

= 是
= 唔是

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

黑社會打完你然後警察出黎拉你告暴動

鴻門宴既重點係乜？
明知係鴻門宴 都要去

你搞錯咗，鴻門宴重點係劉邦最後無事

最後無事係結果 唔係重點

要打都唔好打元朗，宜家係打仗，少一個就係少一個

On9仔又叫人去搏拉，現實其實係條瘦骨仙毒撚

今日只係得元朗咩on9